今晚十八開花悼念還周同學真相

唔淨止要還周同學真相
梗要還所有手足嘅真相

地點:於各區商場
時間:8pm

推

推呀屌

血債票償！
11.24 一票不投建制派

推！

乜撚嘢血債票償
血債必須血償

點解可以冇人理

已經死咗人

可唔可以企出嚟

依家真係有人死係香港人面前

係咪仲要做港豬？

係咪仲係覺得唔關自己事？

係咪仲要抖？

係咪仲想有人犧牲？

所以
香港人
快撚啲同我推

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

請正名為
十八區悼念

和理非都想出席悼念